總言之，我地湖南人唔衰得架

總有一天要衣錦還鄉

先生，呢篤痰係咪你吐架?

村口長期放隻狗吠人吉麻